覺唔覺得死撐話山竹個風唔勁啲人真心好撚柒？

教育局局宣布第2日停課
8大宣布教職員學生唔使返學
紅磡廣場淪為災局
全香港交通大癱瘓
九巴大部分路線停駛
東鐵收曬皮，大圍站滯留區
全港市民玩temple run，森林和原野
有市民仲要俾樹壓到

個風災效果近呢幾十年難得一見
之後有班on9仔死撐個風吹大咗

同班小學雞咁認真做咩

班小學雞作文我的自願應該係寫做天文台台長

林鄭又真係幾柒

志*

返到工即係唔勁啦

第2日停課?

記者：明天是否會繼續停課？

教育局局長：現在仍是言之尚早，我們還未知道整體情況如何。當然，我們會考慮整體交通和學校情況，然後再作決定。

最撚柒係一邊話個風吹大咗,一邊係到R放假哥啲

I mean 今日

我都唔明，個風明明勁到仆街

明明成個壇啲人都喺屋企feel到幾震撼
啲波台狗好似活喺平行時空咁

波台班人假膠嚟，清咁認真做乜

block撚哂 班友人講佢又講，最後搞到信嘅人掉以輕心

唔停工證明風力未如預期

全部都係班波動狗自己圍爐推post，幾撚可憐。佢哋十年都唔出一次街，唔知幾耐未感受過自然風，點會知大唔大風。

我老豆下晝話落街行下，全家都叫佢唔停 話個風靜左無乜料到，以前乜乜乜仲大風
過左陣被吹到變左懵撚咁返上黎，食晚餐果陣話呢個風真係勁，我呢世人見過打得最勁一次
廢老真係好難頂

直情鎖門啦 仲俾佢落街

聽日都停課

仲以為唔俾佢返嚟

唔會係唔勁囉
最多話無預期咁勁
因為撞呂宋減弱左
無原本預期成兩百幾風力
話唔勁既有冇出去感受下大自然?

褲都除埋你俾個cat2我

CAT 2 JA

連登：
「山竹無乜野姐」「喺屋企打住機追風」
「香港基建No.1」
FB：
「總之唔住村屋啦 停哂電」
「出面咁多塌樹 封住哂啲路 點返工啊」
「咁大獲 淋謝都唔帶頭放假 垃圾政府」

打完自己都想笑 港豬

回魂夜李力持